麵仔幾時對物管股平價下

Many thanks

我收到風有隻準備炒………最少升一倍

唔好搞佢老人家喇

評呀 文盲

今日加倉6098

果班基金大戶真係唔俾老散入貨
隻隻連升10日

14蚊入左1755

多謝賜教

求麵仔燈爆保利碧桂園恆大萬科

屌你老母，唔撚好燈啦

求麵神登爆阿里

6098，由14蚊買揸到宜家

燈呢幾隻好啦

你個名

真 想睇大陸股災拖埋香港落黎

求麵神 燈 700

你地真係想叫佢入來燈物管板塊？

燈完唔會返生架喇

仲有雅居樂

-.-冇研究呢個板wo

物管股有冇祝福